# Pruebadebanco

Crear un programa que simule un banco que tiene 3 clientes que pueden hacer depósitos y retiros. También el banco requiere que al final del día calcule la cantidad de dinero que hay depositado.
Alexander Rafael Nunez Lopez - 2020-10706